﻿Цель: Создать базу данных для одной из компаний на выбор: Авито, СберБанк, Otus или eBay В базе должно быть не меньше 5 таблиц. 
Описать созданные таблицы в Readme (для чего нужна каждая). 
Программа должна взаимодействовать с созданной базой данных (может быть консольное приложение/web-приложение/desktop gui) 
База данных - любая на выбор, можно даже nosql. Если выберете реляционную БД, то программа должна взаимодействовать с базой данных посредством EF и ADO.Net. 
Реализовать 5-7 запросов (LINQ или SQL запросы - решать вам, можно смешать). 
Запросы должны быть логически связаны с заданными сервисами (мы не можем купить телевизор у Сбербанка и т.п.) 
Репозиторий с урока для примера здесь https://gitlab.com/Veikedo/otus.blog 
Когда будете присылать работу на проверку, пожалуйста, добавьте мне девелоперские права в вашем репозитории. Это делается на странице Настройки -> Участники. Мой емейл veikedo@gmail.com Это делается для того, чтобы замечания по работе я присылал вам прям в репозитории 
Бонус очки: 

{Добавить кэширование в редис Добавить логгирование в эластиксёрч Докер можно скачать отсюда https://hub.docker.com/editions/community/docker-ce-desktop-windows 
Как установите, правой кнопкой по иконке в трее - Kitematic. 
Это добавит удобный GUI для создания контейнеров, в котором можно найти образы для всех БД. Для эластиксёрча я использовал этот образ https://hub.docker.com/r/sebp/elk
}

5 компаний{
Авито
Сбербанк
Otus
eBay
Госуслуги
}
5 таблиц{
1. Компания - Company, Хранит всю информацию об компании
2. Продукты - Product, Продукты на продажу, никчему не относятся, могут името только информацию о заводе изготовителе
3. Категории - Категории чего либо, имеют родительскую категорию и дочерние
#4. Коментарии - Коментарии к чему либо
4. Клиенты - Client - Клиент нужен для совершения покупки 
5. Заказы - Orders - покупки клиента со списком закупок и колличеством купленных вещей
}
